msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Plural-Forms: nplurals = 1; plural = 0;\n"
"Language: zh_TW\n"
"mime-version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/handlers/initState.js:256
#, javascript-format
msgid "We're checking \"${ articleSummary }\" for you..."
msgstr "幫您查詢「${articleSummary}」的相關回應。"

#: src/handlers/askingArticleSubmission.js:39
#, javascript-format
msgid "Your submission is now recorded at ${ articleUrl }"
msgstr "您回報的訊息已經被收錄至：${articleUrl}"

#: src/handlers/askingArticleSubmission.js:42
msgid "Thank you"
msgstr "感謝您的回報！"

#: src/handlers/askingArticleSubmission.js:52
#: src/handlers/askingArticleSubmissionReason.js:23
msgid "The message is discarded. Thank you."
msgstr "訊息沒有送出，謝謝您的使用。"

#: src/handlers/askingArticleSubmission.js:60
#: src/handlers/askingNotUsefulFeedbackSubmission.js:82
#: src/handlers/askingReplyRequestSubmission.js:80
msgid "Sure. Please revise your reason."
msgstr "好的，請重新填寫理由。"

#: src/handlers/askingArticleSubmissionReason.js:41
#: src/handlers/askingReplyRequestReason.js:25
msgid ""
"You're about to submit this article and your reason. If they are vague or "
"improper, you may not be able to submit articles in the future."
msgstr "我們即將把此訊息與您填寫的理由送至資料庫。若您送出的訊息或理由意味不明、造成闢謠編輯的困擾，可能會影響到您未來送出文章的權利。"

#: src/handlers/askingArticleSubmissionReason.js:51
msgid "Please confirm:"
msgstr "請確認："

#: src/handlers/askingArticleSubmissionReason.js:53
#: src/handlers/askingNotUsefulFeedback.js:92
#: src/handlers/askingReplyRequestReason.js:37
msgid "Submit"
msgstr "明白，我要送出"

#: src/handlers/askingArticleSubmissionReason.js:54
#: src/handlers/askingNotUsefulFeedback.js:93
#: src/handlers/askingReplyRequestReason.js:38
msgid "Revise"
msgstr "重寫送出的理由"

#: src/handlers/askingArticleSubmissionReason.js:55
#: src/handlers/utils.js:114
#: src/handlers/utils.js:115
msgid "Discard"
msgstr "放棄送出"

#: src/handlers/askingNotUsefulFeedback.js:60
#: src/handlers/askingNotUsefulFeedbackSubmission.js:59
#: src/handlers/askingReplyFeedback.js:102
msgid "Thanks. You're the first one who gave feedback on this reply!"
msgstr "感謝您的回饋，您是第一個評論這個回應的人 :)"

#: src/handlers/askingNotUsefulFeedback.js:90
msgid "Fact checkers will see why you find this reply not helpful. Please confirm."
msgstr "我們會把您覺得回應沒幫助的原因呈現給編輯們看。請確認："

#: src/handlers/askingNotUsefulFeedback.js:94
#: src/handlers/askingNotUsefulFeedbackSubmission.js:83
#: src/handlers/askingReplyFeedback.js:155
#: src/handlers/askingReplyRequestReason.js:39
#: src/handlers/choosingArticle.js:259
msgid "Skip"
msgstr "算了，我不想填"

#: src/handlers/askingNotUsefulFeedbackSubmission.js:67
#, javascript-format
msgid ""
"If you have something to say about this article, feel free to submit your "
"own reply at ${ articleUrl } :)"
msgstr "若您認為自己能回應得更好，歡迎到 ${ articleUrl } 提交新的回應唷！"

#: src/handlers/askingReplyFeedback.js:85
msgid "See other replies"
msgstr "看看別人的回應"

#: src/handlers/askingReplyFeedback.js:133
msgid "Submit a new reply"
msgstr "提出新回應"

#: src/handlers/askingReplyFeedback.js:154
msgid ""
"Why do you find this reply not helpful? Please tell us in messages. If you "
"want to skip this, click the skip button below."
msgstr "請問您為什麼覺得好心人的回應沒有幫助？請把理由打字傳給我們，幫助闢謠編輯釐清問題所在；若不想填，請按「我不想填理由」按鈕。"

#: src/handlers/askingReplyRequestReason.js:35
msgid "Please confirm"
msgstr "請確認："

#: src/handlers/askingReplyRequestReason.js:64
#: src/handlers/askingReplyRequestSubmission.js:35
#, javascript-format
msgid ""
"We've recorded your reason. ${ CreateReplyRequest.replyRequestCount } other "
"user is also waiting for clarification. Please refer to this page for "
"updates: ${ articleUrl }"
msgid_plural ""
"We've recorded your reason. ${ CreateReplyRequest.replyRequestCount } other "
"users are also waiting for clarification. Please refer to this page for "
"updates: ${ articleUrl }"
msgstr[0] ""
"已經將您的需求記錄下來了，共有 ${CreateReplyRequest.replyRequestCount} "
"人跟您一樣渴望看到針對這篇訊息的回應。若有最新回應，會寫在這個地方：${articleUrl}"

#: src/handlers/askingReplyRequestSubmission.js:63
msgid ""
"We've recorded your reason. ${ _CreateReplyRequest.replyRequestCount } "
"other user is also waiting for clarification. Please refer to this page for "
"updates: ${ articleUrl }"
msgid_plural ""
"We've recorded your reason. ${ _CreateReplyRequest.replyRequestCount } "
"other users are also waiting for clarification. Please refer to this page "
"for updates: ${ articleUrl }"
msgstr[0] ""
"已經將您的需求記錄下來了，共有 ${_CreateReplyRequest.replyRequestCount} "
"人跟您一樣渴望看到針對這篇訊息的回應。若有最新回應，會寫在這個地方：${articleUrl}"

#: src/handlers/choosingArticle.js:75
#, javascript-format
msgid "Please enter 1～${ data.foundArticleIds.length } to choose a reply."
msgstr "請輸入 1～${data.foundArticleIds.length} 的數字，來選擇訊息。"

#: src/handlers/choosingArticle.js:135
msgid "${ count.RUMOR } person(s) consider this to be a rumor"
msgstr "${count.RUMOR} 則回應標成含有不實訊息"

#: src/handlers/choosingArticle.js:137
#, javascript-format
msgid "${ count.NOT_RUMOR } person(s) think this can be a truth"
msgstr "${count.NOT_RUMOR} 則回應標成含有真實訊息"

#: src/handlers/choosingArticle.js:139
msgid "${ count.OPINIONATED } person(s) think this is simply personal opinion"
msgstr "${count.OPINIONATED} 則回應標成含有個人意見"

#: src/handlers/choosingArticle.js:141
#, javascript-format
msgid ""
"${ count.NOT_ARTICLE } person(s) thinks it's off-topic and Cofacts need not "
"to handle this message"
msgstr "${count.NOT_ARTICLE} 則回應標成 ⚠️️ 不在查證範圍"

#: src/handlers/choosingArticle.js:195
msgid "Read this reply"
msgstr "閱讀此回應"

#: src/handlers/choosingArticle.js:212
#, javascript-format
msgid "Please refer to ${ articleUrl } for more replies."
msgstr "更多回應請到：${articleUrl}"

#: src/handlers/choosingArticle.js:228
msgid "Tell us about your concern"
msgstr "跟編輯說您的疑惑"

#: src/handlers/choosingArticle.js:230
msgid "Sorry, no one has replied to this article yet!"
msgstr "抱歉這篇訊息還沒有人回應過唷！"

#: src/handlers/choosingArticle.js:232
msgid ""
"If you consider this a rumor, please tell us your concern and why we should "
"figure this out as soon as possible."
msgstr "若您覺得這是一則謠言，請指出您有疑惑之處，說服編輯這是一份應該被闢謠的訊息。"

#: src/handlers/choosingArticle.js:235
msgid "Please send us in messages the reason why you consider this a rumor."
msgstr "請把「為何您會覺得這是一則謠言」的理由打字傳給我們，幫助闢謠編輯釐清您有疑惑之處；"

#: src/handlers/choosingArticle.js:258
msgid "To skip this, click \"Skip\""
msgstr "若想跳過，請按「我不想填理由」。"

#: src/handlers/choosingReply.js:34
#, javascript-format
msgid "Please enter 1～${ data.foundReplyIds.length } to choose a reply."
msgstr "請輸入 1～${data.foundReplyIds.length} 的數字，來選擇回應。"

#: src/handlers/choosingReply.js:62
msgid "Someone marked this message as \"${ articleType }\" because:"
msgstr "有人標記這個訊息 ${articleType}，理由是："

#: src/handlers/choosingReply.js:82
#, javascript-format
msgid ""
"These replies are provided by some nice volunteers. Please refer to ${ "
"articleUrl } for more information, replies and references."
msgstr "以上訊息由好心人提供。建議至 ${articleUrl} 觀看完整的訊息內容、其他鄉親的回應，以及他們各自所提出的理由與出處。"

#: src/handlers/choosingReply.js:92
msgid "Is this reply helpful?"
msgstr "請問上面回應是否有幫助？"

#: src/handlers/choosingReply.js:94
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/handlers/choosingReply.js:95
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/handlers/initState.js:131
#, javascript-format
msgid "${ count.RUMOR } user considers that this contains misinformation"
msgid_plural "${ count.RUMOR } users consider that this contains misinformation"
msgstr[0] "${count.RUMOR} 個人覺得含有不實訊息"

#: src/handlers/initState.js:140
msgid "${ count.NOT_RUMOR } user thinks that this contains true information"
msgid_plural "${ count.NOT_RUMOR } users think that this contains true information"
msgstr[0] "${count.NOT_RUMOR} 個人覺得含有真實訊息"

#: src/handlers/initState.js:151
#, javascript-format
msgid "${ count.OPINIONATED } user thinks that this is simply a personal opinion"
msgid_plural "${ count.OPINIONATED } users think that this is simply a personal opinion"
msgstr[0] "${count.OPINIONATED} 個人覺得含有個人意見"

#: src/handlers/initState.js:163
msgid ", and"
msgstr "，而且有："

#: src/handlers/initState.js:170
#, javascript-format
msgid ""
"but ${ count.NOT_ARTICLE } user thinks that this is off-topic and Cofacts "
"need not to handle it"
msgid_plural ""
"but ${ count.NOT_ARTICLE } users think that this is off-topic and Cofacts "
"need not to handle it"
msgstr[0] "，不過有 ${ count.NOT_ARTICLE } 個人覺得不在 Cofacts 查證範圍"

#: src/handlers/initState.js:191
#, javascript-format
msgid ""
"Hey there are some articles on #Cofacts that are ${ similarity }% similar "
"to this one: ${ summary }"
msgstr "#Cofacts 上有訊息跟這則有 ${similarity}% 像${summary}"

#: src/handlers/initState.js:193
msgid "Go to Cofacts' website for more information!"
msgstr "到 Cofacts 上面看看相關訊息吧！"

#: src/handlers/initState.js:235
msgid "Similarity"
msgstr "相似度"

#: src/handlers/initState.js:237
#: src/handlers/initState.js:245
msgid "Choose this one"
msgstr "選擇此則"

#: src/handlers/initState.js:244
msgid "None of these messages matches mine :("
msgstr "這裡沒有一篇是我傳的訊息。"

#: src/handlers/initState.js:262
msgid "Which message below matches what you just sent to us?"
msgstr "請問下列文章中，哪一篇是您剛才傳送的訊息呢？"

#: src/handlers/initState.js:272
#: src/handlers/initState.js:273
msgid "I want to contact Cofacts team"
msgstr "我是要找 Cofacts 的人啦"

#: src/handlers/choosingArticle.js:58
#: src/handlers/initState.js:294
msgid "Sorry, please provide more information."
msgstr "你傳的資訊資訊太少，無法為你搜尋資料庫噢！"

#: src/handlers/initState.js:319
#: src/handlers/initState.js:334
#. from a comment
#. for issue #2, keep links in replies when nothing is found
#. since it contains less information that should be broadcast
#, javascript-format
msgid "We didn't find anything about ${ articleSummary } :("
msgstr "找不到關於「${articleSummary}」的訊息耶"

#: src/handlers/initState.js:321
#. from a comment
#. for issue #2, keep links in replies when nothing is found
#. since it contains less information that should be broadcast
msgid "You can try these websites again:"
msgstr "可以嘗試到這些地方找找相關訊息："

#: src/handlers/initState.js:324
#. from a comment
#. for issue #2, keep links in replies when nothing is found
#. since it contains less information that should be broadcast
msgid "Or report this article to us!"
msgstr "或者到 LINE 上面把謠言傳給我們~"

#: src/handlers/utils.js:22
msgid "No rating for this reply"
msgstr "還沒有人針對此回應評價"

#: src/handlers/utils.js:26
#, javascript-format
msgid "${ positive } user considers this helpful"
msgid_plural "${ positive } users consider this helpful"
msgstr[0] "有 ${positive} 人覺得此回應有幫助"

#: src/handlers/utils.js:33
msgid "${ negative } user considers this not useful"
msgid_plural "${ negative } users consider this not useful"
msgstr[0] "有 ${negative} 人覺得此回應沒幫助"

#: src/handlers/utils.js:49
msgid "CONTAINS MISINFO"
msgstr "含有不實訊息"

#: src/handlers/utils.js:51
msgid "CONTAINS TRUE INFO"
msgstr "含有真實訊息"

#: src/handlers/utils.js:53
msgid "OPINIONATED"
msgstr "含有個人意見"

#: src/handlers/utils.js:55
msgid "OFF TOPIC"
msgstr "不在查證範圍"

#: src/handlers/utils.js:69
msgid "References"
msgstr "出處"

#: src/handlers/utils.js:72
msgid "This reply doesn't have any reference so it may not be credible."
msgstr "此回應沒有出處，請自行斟酌回應之可信度。"

#: src/handlers/utils.js:74
msgid "This is the only reply to this issue and it may be biased."
msgstr "這篇回應沒有出處，應為編輯之個人意見。"

#: src/handlers/utils.js:89
msgid ""
"If you think this can be a rumor, please submit it such that other people "
"can help fact-check and clarify."
msgstr "若這是「轉傳訊息」，而且您覺得這很可能是一則「謠言」，請將這則訊息送進公開資料庫建檔，讓好心人查證與回覆。"

#: src/handlers/utils.js:91
msgid ""
"Though you don't receive the result of fact-checking soon, this is a big "
"help to those who receive similar messages in the future."
msgstr "雖然您不會立刻收到查證結果，但可以幫助到未來同樣收到這份訊息的人。"

#: src/handlers/utils.js:92
msgid ""
"Please tell us WHY YOU CONSIDER THIS A RUMOR so that we can understand the "
"problem of this suspicious message."
msgstr "請把「為何您會覺得這是一則謠言」的理由傳給我們，幫助闢謠編輯釐清您有疑惑之處。"

#: src/handlers/choosingArticle.js:60
#: src/handlers/initState.js:296
msgid "Please refer to our user's manual"
msgstr "查證範圍請參考使用手冊"

#: src/handlers/defaultState.js:13
msgid "Sorry I don't understand your message :("
msgstr "我們看不懂 QQ"

#: src/handlers/defaultState.js:15
msgid "Please try again."
msgstr "大俠請重新來過。"

#: src/handlers/utils.js:87
msgid "Submit this message?"
msgstr "送出訊息到公開資料庫？"

#: src/handlers/askingArticleSubmissionReason.js:35
#: src/handlers/askingReplyRequestReason.js:19
msgid "Reason you just input"
msgstr "以下是您所填寫的理由："

#: src/handlers/askingNotUsefulFeedback.js:80
msgid "The following is your reason:"
msgstr "以下是您所填寫的理由："

#: src/handlers/askingReplyFeedback.js:114
msgid "Don't forget to forward the messages above to others and share with them!"
msgstr "別忘了把上面的回應轉傳回您的聊天室，給其他人也看看！"

#: src/handlers/askingNotUsefulFeedback.js:55
#: src/handlers/askingNotUsefulFeedbackSubmission.js:54
#: src/handlers/askingReplyFeedback.js:97
#, javascript-format
msgid "We've received feedback from you and ${ otherFeedbackCount } other user!"
msgid_plural "We've received feedback from you and ${ otherFeedbackCount } other users!"
msgstr[0] "感謝您與其他 ${otherFeedbackCount} 人的回饋。"

#: src/handlers/askingReplyFeedback.js:79
#, javascript-format
msgid "Hey someone else says “${ content }” is ${ contentType }!"
msgstr "網路上有人說「${content}」${contentType}喔！"

#: src/handlers/utils.js:69
msgid "Other perspectives"
msgstr "不同觀點請見"